好想搵個男朋友陪我過聖誕

想搵個高180以上
有錢有車有樓30歳以下
又大隻又靚仔既人陪我過聖誕

有無人可以陪我過

中哂

我要既係男性